[毒撚悲歌]除左聖誕快樂，我都唔知講咩好

其實一個人過聖誕又有乜可怕
話說本身諗住畫幾張聖誕卡黎送，但畫得一張我就放棄了，反正都冇人想要，嘿。

真毒嘅大家要堅強，過多幾十個鐘就完架啦，merry christmas

嘿，毒撚開post

捱多三十六個鐘就完

諗住今晚一覺訓到26號

冇錯，好快就過，你地要堅強

不失為一個好方法

好多偽毒

自推到聖誕完，好想食拉麵

根本唔洗捱 真毒已看透

我也已看透，但好多人尚未習慣

兔仔卡好可愛
三點都未想起身 起嚟唔知做咩
打算瞓晒四日假

我八點起左身到依家都未食野

可惡你地班偽毒